[InSomnia]Dreamcatcher討論區(15) - 雅雅生日粗卡

Dreamcatcher（韓語：드림캐쳐）是Happy Face娛樂在2017年推出的七人女子團體。其前身為2014年出道的五人女子團體MINX（韓語：밍스），成員包括祗攸、秀雅、始娟、裕賢、多美，於2017年以Dreamcatcher的名義重新出道並加入新成員韓東和佳泫。
MINX時期的粉絲名稱為「VitaMINX」，而Dreamcatcher的粉絲名稱為「InSomnia」，意思為 在(In) 夢中(Somnia)，有著Dreamcatcher和飯們在夢中也能相見渡過幸福的時間，永遠一起的意思。

成員介紹：

JiU 祗攸

藝名：祗攸 / Ji U / 지유
姓名：金旻祗/ 김민지 / Kim Min Ji
生日：1994年5月17日
出生地: 韓國大田廣域市
隊內擔當：隊長、領唱、領舞、門面

SuA 秀雅

藝名：秀雅 / SuA / 수아
姓名：金寶羅 / 김보라 / Kim Bo Ra
生日：1994年8月10日
出生地: 韓國慶尚南道馬山市
隊內擔當：主領舞、副Rapper、副唱

SiYeon 始娟

姓名：李始娟 / 이시연 / Lee Si Yeon
生日：1995年10月1日
出生地: 韓國大邱廣域市
隊內擔當：主唱

HanDong 韓東

姓名：韓東 / 한동 / Han Dong
生日：1996年3月26日
出生地: 中國湖北省武漢市
國籍：中國
隊內擔當：副唱

YooHyeon 裕賢

姓名：金裕賢 / 김유현 / Kim Yoo Hyeon
生日：1997年1月17日
出生地: 韓國仁川廣域市
隊內擔當：領唱

Dami 多美

藝名：多美 / Dami / 다미
姓名：李瑜斌 / 이유빈 / Lee Yoo Bin
生日：1997年3月7日
出生地: 韓國京畿道軍浦區山本洞
隊內擔當：主Rapper

GaHyeon 佳泫

姓名：李佳泫 / 이가현 / Lee Ga Hyeon
生日：1999年2月3日
出生地: 韓國京畿道城南市
隊內擔當：副唱、忙內

官方連結：

專頁：

Facebook專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶： 韓國
日本

Instagram專頁：

Goodnight Instagram專頁：

Daum Cafe：

VLIVE：

音樂作品：

MINX時期

首張數位單曲《為甚麼來我家？》

發行日期：2014年09月22日
語言：韓語

1. 為什麼來我家
2. 為什麼來我家(Inst.)

首張迷你專輯《Love Shake》

發行日期：2015年07月02日
語言：韓語

1. Superstar Superman
2. 我也和你一樣
3. Shut Up
4. Love Shake(DJ Stereo Club Mix)
5. Love Shake(Inst.)

合作歌曲《Rockin' Around The Christmas Tree》(Dal★Shabet X Minx)

發行日期： 2014年12月22日
語言：英語
合作藝人：Dal★Shabet

1.繞著聖誕樹擺動 (Rockin' Around The Christmas Tree)

Dream Catcher時期

首張單曲《惡夢》

發行日期： 2017年1月13日
語言：韓語

1. Welcome to Dream (Intro)
2. Chase Me *
3. Emotion (소원 하나)
4. Chase Me (Inst.)

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ Chase Me

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ Emotion (소원하나)

第二張單曲專輯《惡夢-Fall asleep in the mirror》

發行日期： 2017年4月5日
語言：韓語

1. My Toys (Intro)
2. Good Night *
3. Lullaby
4. Good Night (Inst.)

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 'Good Night' 안무 교차편집 VER.

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 'Lullaby'

第一張迷你專輯《Prequel(前傳)》

發行日期： 2017年7月27日
語言：韓語

1. Before & After (Intro)
2. Fly high (날아올라) *
3. Wake Up
4. Sleep-walking
5. It’s Okay! (괜찮아!)
6. Fly high (날아올라) (Inst.)

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 'Sleep-walking'

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) '괜찮아!'

出道一週年Fan Song《Full Moon》

發行日期： 2018年1月12日
語言：韓語

第二張迷你專輯《惡夢-Escape the ERA》

發行日期： 2018年5月10日
語言：韓語

1. INSIDE-OUTSIDE (Intro)
2. YOU AND I *Title
3. Mayday
4. 어느 별
5. Scar (이 더럽고도 추한…)
6. YOU AND I (Inst.)

Special Cover 影片：

Maroon 5
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ Lucky Strike

少女時代 Girls' Generation
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ 다시 만난 세계(Into The New World) cover

Bruno Mars
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 시연 'Treasure'

Winner
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 수아, 시연, 유현 'REALLY REALLY'

徐太志
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) '시대유감' Cover

Little Mix
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 유현 'Secret Love Song'

One Direction
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 'What Makes You Beautiful'

Alan Walker
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 시연 - Faded

Camila Cabello
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 수아&다미 'Havana' Choreography by SUA

(Coco) OST
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 지유&한동 'Remember Me'

影音合集: (credit to: Dreamcatcher 台灣 Fan Club)

開Post Template：

My Music Taste in Hong Kong 想DC能夠黎香港開演唱會就快啲按入去啦

LM 幾時CB

有人1001 唔開post

我叫有奶幫手架 ... 唔好咁都入我啦官人 ...

咁事實上你係無開post

入佢就啱架啦

實joke 到你

咁多人圍我一個 ... 我頂唔浦架 ...
不如你地猜啦 ... 一個個黎好無 ...

真係燒肉？？？？？？？？？
唔是掛

坐正你對面？

無影相 … 係 Twitter 笠架
我去俾佢地抽水架今次 …
索油索到我 dry 哂

係撚咁俾人摸同篤 ...

比鬼佬篤同摸 ⋯⋯

咁都俾你知道左 ...

留名

好提子流精

我都係還番日場 d 提子過你咁姐 ...

我無去日場...

你無 ... 咁上次 D 波餅相咩黎 ...

唉

哇屌 想變性

You and I無去

啲韓站疑似因為kcon有special stage大爆氣
Rest左三個站

咁易嬲嬲豬 渣GA

成日都嬲

啲ifan：要rest rest飽佢
反正dc圈多左飯之後都會多飯站 唔稀罕你地

岩阿 d相仲要死白 真係未太接受到韓站既style

kcon好撚正

唔明佢地嬲咩 因為韓concert冇呢D福利所以葡萄?

唔通我又屌你班韓仔有生日會過咩

咪係囉 去生日會仲要倒番轉有禮物收⋯

係咁架喇 ... 人自卑去到某個程度就會過度自大 ...

番韓國之後做主力做新專 ...

咁日本出道去左邊

咩k 咩i

K for korea
I for intl

有諗過咁解
但係
有大戰咩？

隊長大人無左條眉都

賢咁大塊SuA牌都拎番去,對飯真係好好

分別係自己twitter度單打
有啲ifan直頭cap/rt rest個啲站黎鬧

其實哂氣 … 你同班無乜腦既人講道理
有咩意思？

班韓飯識唔識英文都成問題

部車好立體

靜撚到呢 ...

咁你想點呀

看圖尋找流星巴

人盾多 … 無事

魚網絲鬼妹
搵佢既睇下邊個最老咪知

明顯係啦 ...

放假 ... 叉電 ...

等下次cb拎翻張相出黎對人
等你再扮韓仔啊拿

嘻 … 好哎

禿頭嗰個

睇到架咩 ? 我本身下面個頭先禿 ...
上面無架喎 ...

JIU 條鏈

應該係我同另一位巴打既外貌深深吸引住佢地 日場兩條鏈都找哂數

講下唔好當認真
利申： 毒_樣

男神

七夕帶黎出鏡 ...
可以通知 dispatch 啦 ...

買未

why not both?

紅卜卜

對脾真係一流 ...

咁我上你下

仲係條鏈 ...

同一日黎

東飯表示好忙

另外near and dear站都睇緊slogan點整了

有聲

力谷鋸

Sua Idle - 雨琦

Jiu Elris - Hyeseong

佳 多賢

佳 石佛

多美 mmld - Jane, April - chaewon, idle - Minnie Miyeon

多美 mmld - Jane Daisy

Elris - Bella, April - chaewon, CLC - yeeun

mmld - 泰荷

Khan

睇下有咩白面仔接近好過啦

兩個師弟算唔算？
除左佢兩個都無仔仔埋身

泡仔: gay團 不了

你睇下cube
緊係計 燒死左先算啦

琴日東東唔係度無得睇佢同雨琦elkie玩

三個都好正
好想係咁叫佢地食早餐

肥佳溝soojin

係咪每個韓國人都要有呢把野
個model 係一式一樣

短褲仔

韓國風扇仔

廢青風扇

得兩個既⋯

係呀無出哂 ...
好多人架隔離其實 ...

又要奶隻 moon ...

張圖蘋果影嫁？
照妖鏡喎

我可以 ...

又黎私人公演

東東聽日蒲頭未

呢個頭真係個期最高汁

唔知年尾會變咩色 ...

染上我的色彩

姐係黃色 ...

係呀 做我既黃面婆

痴線佬

保持氣氛活躍

喂

一季一post

happy

你同你 _ _ 少女 Happy Happy Happy 好啦

同裕賢少女各種 Happy 係唔錯呀

邊間院架 捉番佢入去啦

shake it love shake it shake it shake it shake it love

鮮花配美人

靜到呢

東東東東東東東 回歸了！

佢地話好快以新既面貌出現係大家既眼前
叫我地期待下喎...

希望啦

唔好。。。
未有假放

幾時拍團綜去下旅行

？？？

LA 娟係幾好睇 ...

LA賢

D 回憶番哂黎 ...

流星巴今年會唔會再飛韓或者日

我好不幸地人在腥港 ... weekend 先番加 ...

問CB或日出道既日子去唔去韓

去韓國買樓未

日出道睇下有無波餅會啦 ...
如果 CB 韓應該會 ... 除非唔會 ...

real rich

我係窮撚 ... 賣哂丁丁菊菊先有錢追 ...
皮肉錢黎架 ...

鴨王

你要唔要試下哎 ... 打個八折俾你哎大家版友 ...

咁不如我打7 折比你

隊長大人真係好正

我慣左食野唔俾錢

我慣左食野人地比番錢我

咁每人互射食十二下 ... 跟住我地當打和啦好嘛 ?
SUPER !!!

靜到呢 ...

沒有dc的第n天

仲有N天DC回歸

唔好啊

又點呀

大腿好正

好掛住

去睇咪得

幾時有得見

9 月有con

雜錦CON不了

佢showcase 得2 隊 雜條鬼

以為你講MU個場

無人講野
洗唔洗我講下我同隊長大人既同居生活

講緊你喺青山嘅生活

準備CB了

你又知我地係果頭租左間房

爆炸

準備科水啦

仆街又係呢本野 ...

又話開新故

阿公又改名既你 ...

本月少女最近開團就轉名

新故都可以係同一本書 唔同故姐
唔係點走黑暗風

睇左好耐啦

咁隊野出人都出左成年幾啦
不過比起小隊 而家反而無左特色

佢原本係邊個⋯

有奶 !!!

哦

請善用起底功能

AOA 果個有奶真係慘 ...
支持左咁耐 ... 終於不敵後生女 ...

老女人不了

16歲未成年少女

打滕架 ...

咁你都諗到

因為佢好呢味

好qq又靚女

你仲係前線定回歸左 ...

好鬼型

聽朝回歸，見唔到你

我就上機番溫記
天各一方

宇少DC都cb啱晒你啦

宇少 … 果兩件野點拍 mv …
dc 我緊無問題

啱啱出左喎

除非果兩個番去
唔係叫星船食屎

我睇到宇少頭 但係dc 應該睇唔到

哈哈哈哈哈
又睇到

飛 dc 算 …
隔離真係見到果三個野就

會撞到

我認到你 …
你認唔到我 …

係咪what

一齊cb 可以一齊J

無左宣寶

仲講

大家photobook課咗幾多？

All in

唔睇佢都唔知睇邊個好

三個都無 ... 慳番 ...

變啦
變走我啦

戴返副眼鏡扮哈利波特

cb 都靜到咁係想點

我估99% 唔係呢日

是咪要轉concept了

咪又係mv 本書
轉得去邊

有兩本書
不過都係惡夢系列
開新單元

終於又CB!

Title
真係what

我只留意到係時候充電

我只係留意到係用 kt ...

勿擾模式

諗下飛唔飛先 ...
咁鬼早 ...

20號？

唔係呀 i mean 九月底咁早 ...
遲多個月舒服 D 嘛 ...

條鏈

又贏

集思廣憶方案點可以贏番佢一次

呢位大師有咩計先

佢同 JIU 係車影果張都有帶 ...

就係見到呀

暫時得兩個見過影到有帶咋可 ...

賢仔成日戴已經贏到落街尾啦

藍色眼影好怪

我買嫁喎

下次買番今次興隻桃紅色啦
雖然都好似唔好

要買曬俾7個人 好難揀
韓國個間無粉紅色
同買粉紅色驚佳佳又嬲左我 佢同jiu都鐘意粉

有無人認到頭髮

我jiu

我估
사: 佳 (手錶match)
랑: 美
해: 東 (寫左一齊行花路)
인: 攸 (有簽名)
썸: 雅
니: 娟
아: 賢

岩岩入 條鏈係咩玩法

呢到個韓東大神發起既活動

跟住呢

之後咪Kai賢成日戴

耐人尋味 ...

估啱了

鼓勵大家都做dc痴線佬 瘋狂送禮

點樣可以斬件自己送過去
[black]送咩好？[/black]

搵間凍肉鋪 ...
切片機或者碎肉機是但一部 ... 合眼一跳

參考lady gaga

同宇少撞到正一正 一前一後

流精巴：岩哂

我全都要

急問巴打們而家dc 個duam cafe 洗唔洗答d on9 野先入到正式會員

你試下咪知，不過好似隊隊都要，只係睇下複唔複雜

就係整完唔覺有先問
又唔識韓文

Level Up嗰到

遲唔遲D呀......

1. 이름(본명) 全名*真名
2. 나이 年齡
3. 성별 性別
4. 사는 곳 住邊(答地區就得)
5. 드림캐쳐에게 보내는 응원의 한마디! (20자 이상, 띄어쓰기 미포함) 20字以上打氣說話
*記得鎖po
*Nickname: 英文/韓文，唔準用其他藝人有關既名/唔準用dc/hf staff既名/韓文8字以下；英文10字以下

禾e d 00 後系甘+ 拉

咀番啖先啦

食屎啦
得東可以嘴我 ok?

咁我轉名叫阿東囉
定你想我叫阿西

西llm!!!

轉名未?

我本身個名無意思嫁wo

你想同我爭嗎 ???

一齊上咪得
爭咩鬼

敬老俾你上先

你飛呀 ???

唔係問解問cafe 野

伏鳩你先 ... 睇下邊個似 SEA 人 ...
又唔撚識講韓文 ...

你直接睇下邊個似00 後咪得

00 後好多架嘛 ...
不過 00 後禿哂又有肚腩好易認 ...

好彩我無呢回事
巴打你唔係有掛

你見到有輪椅吊住鹽水又拖住屎尿袋入場果個就係我喇 ...

到時我個拎定個信封入邊放定個1 蚊再比你
廢事你下次去唔到啦

咁客氣呀咁快封吉儀俾我 ... 果 d 你家屬俾架嘛應該 ...

咁我封定 $101 俾你啦 ... 大家唔係太熟 ...
屌 d 鬼仔真係唔識習俗既 ... 吉儀定帛金都未分到 ...

流精大 上次係咪有去睇cb showcase

你想點呀 ...

想睇要咩條件入

坐住輪椅吊住鹽水 ... 插住屎尿喉搵人推就入到 ...

想知真野

去 interpark 買飛囉 ...

搞到 teaser 都搞到咁大單 ...

又做咩

麻浦大橋 … 影到自殺 feel
俾人屌到下架

有無張圖

片黎架 ...

咁算了 反正我都解唔到佢入邊d 秘密

DLLM 隔離班仆乖完撚左 post 十幾個鐘都唔撚開 ...

一見到就即刻上水

等我今次去俾第二 d 野腎吹先 ...

預告果陣橋上寫既字：
「今天一天怎麼樣？」
「沒有差別嗎？」
「看來很辛苦呢」
「不用說也知道的」
「覺得甜蜜的時候」
「伸展一下身體吧」
「看看蔚藍的天空」

你認為班友會睇字咩 ???

咁睇片

其實個teaser整得幾好...
外國飯無咩人覺得有問題喎

除左睇開嗰班都無韓國人睇DC架啦，又要咁多嗲

d 韓國人係咁架喎 ... 人自卑咪搵到位就屌撚死人囉 ...

見琴晚成班係咁屌hf
講咩hf先令到我地有stress啊

反正已經係過氣團唔洗開post 嫁啦

地獄鬼國同香港一樣有位就入嫁啦

All in 國外市場好過

不過hf應該係唯一對海外飯好過對韓狗既公司
有求必應到一個點
LA FM fans搵公司傾
公司又真係搞 啲飛又收得勁平
30usd有簽有fm有表演

細公司真係但求打個和

韓狗都唔識欣賞dc 對佢地好做乜鳩

幾時carry 我去

唔去啊唔去啊

買左機票都唔去

幾時有買到

唔通我收錯風？

咪屈啊!!!

咁比你屈番我 你想要我斷手定斷腳？

樓上痴線到呢

泰國公主真係dc狂飯
瘋狂宣傳

你都係香港供主啦

LM

JiU 條鏈

我隊

聽日睇完同你講

不要說了 掛住我掛到病左

明顯就係太期待聽日同我見面 搞到訓唔到 最後病啦

贏晒啦你地

幾時有輸過

相思病係咁
注意：
係相唔是單

有啦

對唔住 ... 唔係單唔係雙 ...
圍骰 ... 通殺 ...

戀愛妄想症（Erotomania）又稱為被愛妄想症，其實是妄想症的其中一種表現。患者會與另一人有秘密地戀愛的錯覺，也就是想像自己與對方有段地下情，通常對方都是有較高的社會地位，可能是上司、自己的醫生，甚至是明星等。

如果對方係有一堆 … 有好多個 s ...
對方SSssss ... 咁係咪限番唔洗醫

我準備去搶新娘

唔好俾我認到你 ... dllm ...
捅到你菊花大爆炸 ...

我會記得cosplay 內褲假面再入場嫁啦

唔係咁既造型入正仆乖 ...
你入到我破例幫你影相 POSTER !!!

你整

我都想係

咁。。。。你都可以比錢買既姐

貨爆

坡場既好處係永遠都無人

影爆未

rich

我琴日做左成日白臉仔人型吸引機+站立牌又講比你知咩

不嬲唔影
拎唔到我隊頂帽
佢比左條女 不過都正常既
btw
果然賢b d 飯全部都係痴線佬

個女既係midnight iris

又輸左

豬仔嗚啊啊

著褲先正

對肥妹波

Showcase:
Chase me
Fly high
You and I
Sleep walking
Lucky Strike
ITNW

Concert:
Good night
THERES NOTHING HOLDING ME BACK

好似係

其實我講緊特工娟

第一張東個樣真係好阿嬸

說好的teaser???

得隊長扯到咁恆

友誼之手
btw
賢b 呢個頭真係hooooo 正

manager 黎啦 ...

原來LA 咁爽既咩
早知又去

東飯哭喪區

好擔心今次隻歌

又係搞佢 ...

今次係咪edm

好撚mk 呀

真係好想知 ...
但係得個估字 ... 照計無理由唔炸落去 ...

背景好似生化危機 東京個集咁

迷你三輯“Alone in the City”專輯配置公開
專輯分為Light ver和Shade ver
貼紙3種隨機封入1張
小卡28種隨機封入3張
簽名拍立得100張專輯隨機封入1張
海報2版

要努力賣多幾轉屎忽先得喇 ...

流總
今晚上唔上我度呀

你我要收七工 ... deal 唔 deal ???

你比開幾錢先？

你要前定後先 ? 定 both 先 ???

both既話我收好貴嫁喎
定係你想要cls 無限plan?

賣腎準備

一齊啦 ... 除左腎好似其他都可以賣 ...

一人出兩粒 ... 三個爸打六粒岩岩好一串 ...
淋 d 咖喱汁 ... 五蚊 !!!

好高汁
賢b 呢個頭真係好靚

佢呢個咀型 ...

韓東戰士

Sua Vlive重點
變左有瀏海
黑專會令人噴鼻血
Polar係拍mv影
東東個頭好q
What既次數仲多過goodnight runrunrun

噴鼻血

噴第 d 算喇 … 一滴血十碗飯

東同娟個妝

話說有無大神今個月飛去追佢地

我會好好照顧你個腎架喇 ...

想搵人出力送野比佢地

白膠漿信件 ...

等我送啦

肚臍好正哦 ...

好正
不過最尾佢行過黎個時以為佢會一巴cap 落個黎
點知佢舉機影相

“對想要擺脫所有惡夢的人......”Dream Catcher展開的“新的噩夢”第三張迷你專輯“Alone In the City”還有不明確說明的東西。到底為什麼做噩夢呢？在臥室裡，不舒服的惡夢會觸動一天的心情。熬夜積累的沉悶和沉重的氣韻，無論再怎麼努力也不會輕易下降。人們說這些惡夢的理由是因壓力起因的。家庭，入學考試，就業，職場生活......折磨現代人壓力的原因多得數不清。然後那個噩夢種子的壓力會逐漸發芽，擠出心來培養塊頭.Dream Catcher通過這次的專輯描繪了新的噩夢的世界觀。通過前作“ Espape the ERA“逃脫古代時代的夢想捕手現在計劃與在現代的”噩夢“中面臨面臨的計劃。她們有時會成為噩夢，有時會成為被噩夢折磨的發言人。

幾正 ...

多美子又渣番 goodnight 本書

凸出黎條帶先正

我東豬個頭好正常 老懷安慰

點知 CB 第一日就整個春麗頭你嘆先 ...

最靚果個都係賢

只係因為你中佢一個毒 ...
今次交俾我啦 ... 我會好好地幫你搞掂佢架喇 ...

未到

幾時carry 埋我去

唔帶人
唔相認
唔影相
唔群大棚

隔離都仲未有人見過我 ... 你死心啦 ...

講下姐
話說佢個cafe 到而家都唔批我

今次有冇水晶球?

無水 ... 又無球 ...

賢b 咁高既咩

偽飯可恥 賢係全隊最高都唔知

我搵野講都唔得
緊係知我賢最高啦

我東 終於有新look
利申 唔當春麗係新look

東既話正正常常都已經收貨
btw
大哥幾時carry 我

準備all in 賢b
點睇

你去邊幾日呀

19號去 好似係星期一走 你幾時去

我all in日本

如果唔係我個時去唔到
btw 日本出道又去唔到啦

靚仔幾時carry 我去隔離團

我去睇DC

你會員批左未？

唔知衰左定點
今日睇番無左個post 但係又無話成唔成功

你個音符有無變左樣

最多咪walkin

無啦
今晚再send 過算

垃圾

親愛的 不要這樣對我

到時比我吉 ok?

互吉ok?

睇黎我會好易認到你

認得你啦

個日應該最虛個個就係我

你 … 哈哈 …
我唔怕你既

咩料啊你地

玩火車 ...

師兄 join 唔 join

小妹妹係咪想吉吉？

當馳名既東絲變成 "師兄"
可以想像 dc 版有幾恐佈 ...

btw 到底d trailer 係想點

一生為絲 終生為師

好一條白滑的手臂 ...

係咪今次想強調黑白既對比

撕 !

好想比賢b 咁樣怒視

我代佢啦 ...

大家試聽覺得點？

繼續炸

7月7好多我東東既part
試聽黎計 7月7>>>>>trap>what>wonderland

OK

留返個名先

試聽呢度 ...

d 相好似好正 ...
今次造型娟姐終於出頭了 ...

圖呢

原來你講呢個
我絹不嬲高汁

邊個之前問點入 showcase ...
自己禁入去 ...

白衫果個 style 好正影到佢 ...

淨係睇到佢地玩火車

平時玩開

你果幾日會唔會無fs

大佬 我想問韓版inter 個sc 係咪要實名
global 版唔見有link

global 版無咁你
乖乖地係出面食提子啦 ...

所以洗唔洗實名先

係無global版嘅你mola

姐係洗唔洗實名先

要 !!!
唔通你有你有住民證 ?

買到嘅我去左SuA生日會啦

溝番 d 韓國妹咪得囉 ...

又要出黎曬...

點條黑路你地行咋 ...

唔想比人家暴

流星巴有無試過比人打到入廠

可以拮到佢子宮出血

人地用腳先拮出血嫁喎

d韓仔短先要用腳先拮到

你岩
善用第三隻腳
等我拎番支杖出黎先

只有 d 好無自信既人先會用暴力征服對方 ...
我地係唔需要既 ...

我認同你呀 韓仔不嬲終極小男人

所以你想溝韓妹好易 ... 多 d 讚下佢 ...

大方 d ... 有 d 風度 ... 佢好快就會捉你上樓
食拉麵 ...

明明係味精公仔麵
重點係靚既都做星同鬼識韓文咩

DLLM 叫你上屋企食麵唔係真係食碗麵架 ...
睇你捉到鹿都唔識脫 ...

又唔一定靚既都做星 ... 起碼我識都幾多唔係 ...

禾e d 00 後點溝大姐姐呀

Cow d學生妹

可能係 d 大姐姐睇中你年青力壯 ...
擔得又抬得 ... 又多貨 ... 又易控制呢 ...

到時我就愈黎愈老 個姐姐就愈黎愈後生

迷妹先好揪喎
新聞話會搵埋6,7 個一齊打到你仆街

你咁靚仔 ... 可能唔係打到你仆街 ...
係六七個女女女你一個呢 ...

我窮矮柒
眾籌緊去增高再整容

라면먹고갈래?

有經驗

都係玩火車

今次CB係咪happyface 最揼本既一次

點解咁講

係咪想玩

兩個人就唔玩火車啦

今次album cover幾正

邊度揼左本
美國TRAILER係去LA fm+kcon順手影埋

不過我隊同我賢係幾靚
但係無其他人就

隻隻碟封都畫得好靚

而家d 人殺氣好重

幾時帶我去追DC

都係大大你carry 我先追到

My wife

被我丁左

我張床

C兄無22號簽售消息啵⋯ 你雷？

成句我都明 但係最尾個雷係咩

放雷 ? 踩雷 ? 中雷 ?

娟姐把聲好撚正 !!!

韓東呢???????

回歸前上一上水先

番黎喇咩你 ?
浦左去邊呀之前 ...

訂figure 訂錯舖要遲成個禮拜先有 仲要現貨平過訂價
所以都係追星好
隔離團今次回歸收唔收貨呀你 ？

人腳唔收 ... 隻歌同頂位編排就收哂貨 ...

不過我都係望呢邊多 d ...

btw ... 見係你 ...
我要講 ... 我跑緊前線 ...
有野想同邊個成員講出聲 ... 保證屎命咇突 ...

有錢 今次留好耐？

你聽日去？

唉你咪理果 d 無謂野啦 ...
有無野想講想寫紙呀 ... 代你搞喇見你番黎版 ...

大便 ? 我日日都去一次架 ...

我去幾次

你呢個係肚瀉喎

買 d 速治靈食番十日八日 ...
之後應該一星期一唔一到都有困難 ...

佢地玩得多，玩到鬆晒

原來呢個係物理治癒既一種

星期六無簽售 世界級

多願咁少鏡頭想同佢講加油

Thanks to your support, DREAMCATCHER’s Photo Book Crowdfunding Project not only reached its funding goal but also finished at 555%! DREAMCATCHER is currently producing their new photo book.

Your photo book and merchandise will be shipped out in early October. Please expect 3-6 weeks for delivery. You will also receive a DREAMCATCHER Group Mini Cut-Out figure in addition!

We once again thank you for your support.

重點： DREAMCATCHER is currently producing their new photo book.

去韓國未

星期日同星期一有無簽？

唔覺有
你睇唔到既咩

唔去啦

上次you and i 首週好似都有三場 今次做乜鬼

今次隻歌wt 左幾次已經開始頭痛
成個腦都wt 緊

咁係咪見唔到你

首週無簽好合理 ... 因為星期五碟先見街 ...
邊賣得切俾你地 weekend 入 ...

之前係星期二或者三 ...

呢邊呀 ... 果邊就果邊講啦 ...

今晚有無機會見到你？

唔通連個天都唔鍾意我

跟唔上你個話題 sorry 囉

實有架 ... 不過你知邊個係先講 ...

全場最靚仔就係

叫jiu 唔好成日傻笑畀人睇得唔得 淨係笑畀我睇

見到啦 佢同我瞓

咁唔差再加埋我啦

冇位

講完我肯定立即就有傻笑睇啦 ...
乜你咁益我 ... 真兄弟 ...

笑完再有埋心啦

係你嘛 ...
我仲易認 ... 推輪椅入場吊鹽水同屎尿袋架 ...

話說
賢b 件衫倒曬奶
好想叫佢cap 番好

試下用心眼睇

唔係未錄咩

完埋啦

隔離5 點dc 7 點排隊

5點咪好囉，唔係2,3點

你個會員點 你排第幾

lv up 左啦
排29 變19
賢b係正我正前方倒

係咯 ... 你排第幾 ???

5 點都係太早 所以無睇

得咁少人都任企架啦

所以咪第一排

有無去廁所伏佢

直頭係馬桶爬上去摸佢添啦 ...

今日係咪都有即場買飛 what in

琴日重有一半空
你可以估下有無

點解講到咁sad

因為我既夢想係供養賢b 肥到好似白皮豬咁

供到破產都未增到10磅
拎曬你啲錢去課金

有無床位

一齊訓單人床點睇

爬滑石

間房有樓梯爬唔洗爬滑石啦

好過無

坐緊火箭黎 有無得買定張sc 飛

我都坐緊宇宙船
等埋一齊去？

好

等你聯絡我

等睇有人 fing 宇宙征服棒

班友高到咁

多美啱啱笑到咁嘅

最尾係度ha 煩拿都唔知望邊個好

望自己丁丁 ...

放大又縮細

咪又係得咁 ...

今日mcd sua個空氣瀏海look

好大雨 街都無得訓

靜撚過太空 ...

個個飛晒咪無人講野

音源而家幾位

聽講你都有飛喎

都係自拍卡最靚
調色盤咁個款卡

賢b 個頭唔得喎

下邊係琴日？

係 ... 你下邊係琴日 ...

希望今日變番直
靚好多

Showcase中間下班

今日個look好高汁

琴日個膊好奶啲

賢

賢係天使黎 今日見到飯就踩水氹即刻好檐心 落大雨又擔摭摭飯 好窩心

你都係想講佢摭你姐
btw
下班點

見唔到賢

JIU 又擺黑幫大家姐 POSE

係咪反而見到隔離團

可以加入埋做大大家姐

宇少？ 無追佢地啵

東拉直左幾靚幾好睇喎

不嬲正

春麗頭真係嚇撚死人

一定會最小出一次 stage ...
我估 ...

咁岩經過

女王nim病左講唔到野

豬仔個衰妹

豬仔個白滑心口仔

靚到

照例問下睇明哂個 MV 未 ...

GG 之復仇現代版 ...
留意點如下:

1) 個水晶球
2) KAI 腎係床底發現左唔知咩之後既變化
3) 著火燒著既皇冠上既 LOGO
4) 白黑啯絲既腎背住月亮同隊長開溜海係天台對視代表咩

呀仲有腎條裙 ...
同埋佢有一幕行埋張床果個 shot ...

本書生花 ...
個不倒翁取代左 you and i 個鉈鑼 ...
變左佳佳代 jiu 開門跑

做咩影到賢b d 牙咁黃

點解我隊d 小卡咁醜既

打交

團欺 ...

又蝦9佢

嘩條褲做咩事

隊長除左鞋😳

cls

中秋節緊係食燈籠
玩月餅架啦

呢套高汁好多 ...

賢好靚呀

原來賢b 都係長頸鹿黎

無見真身 ???
你唔係係呢邊咩 ???

就係見完先發現係條頸咁長

其實佢條腰都係 ... 好長 ...

所以咪高其他人成個頭

我習慣一見到長既野就伸隻手埋去劣佢 ...

點解佢地可以一人食一個月餅

擺 pose 姐 ...
成個隊都唔會死 ... 最多幾日唔洗食飯 ...
不過好似有幾個已經咬撚左入去 ...

呢個世界有扣喉呀
不過一啖無事掛

你試一次 ... 單黃都已經好 high 架喇 ...

我細個 on9 過一次 ... 食撚完去到追月果日都唔想食野 ...
仲唔撚想郁 ...

所以你咪要吊鹽水同坐輪椅

係 ... 結果就吊同坐到今時今日 ...

四年今日 ...

好靚

打歌都推得咁慢

前線過多 (好似係)

個個都rich

翻工

招前線
招美工
招翻譯

要講明 ... 無償 !!!

你肉償咪得囉

肉償呢 d 野我日日做咁滯 ...

好多 dc 鏡頭 ...

成日影Yoohyeon

我賢魅力沒法擋

邊度睇

電視

前線美工翻譯你一條友頂晒

見係你 … 出 lin ...
仲有中字添

原來你地講偶運

有無人執頭版呢邊又 ...

嘩 執到好靚

笑左

食太多味精對身體唔好呀

正宗韓站style

重口到個腎都痛 ...

ching
係時候驗個眼

最近做咩咁得閒入黎hea

dllm 隔離又邊個仆乖埋尾唔開新咁撚仆乖 ...

係我

DLGH ... 咁你捨得開未 ???

屌又無得去

btw 睇完個運動會 dc 真係奇多鏡頭
個60m 跑步又係咩料

再飛

雅雅散左 ... 跑尾 ...
腎原本跑第三不過第一果個擋左隔離 ... 所以 DQ 左 ...
冷手執個熱銀牌 ...

隔離團都執到個銅牌 大家都開心
不過條女咁阻人真係好惡死

隔離果班屈機到爆 ... 應該做好多 cardio ...
個個跑完唔撚喘氣唔知係咩玩法 ...

咁你肯開post 未

天各一方 點去

買機票

DLLM 我唔撚開 ... 最撚憎 D 仆街無撚手尾食撚左個 101 唔撚開又唔叫人幫手開 ...
下下來來去去一係我一係音台阿公開 ... 開個 POST 好難咩 ...

緊係游番過去算啦 ... 話哂都係登仔 ...
游過太平洋之嘛有幾遠 ...

我自從舊登比fd起到底之後打死都唔再開po

大佬 ... template 又執好埋 ...
個個坐定定等食 ... 個版大家玩 ...
做黎做去做撚死幾個人係咩玩法 ...
唔開咪由佢囉 ...

睇黎又要沉番幾日

我開埋呢個引擎
就可以好快到 但係我又驚一次就斷
btw
賢b 條片件衫真係好正
差在練多少少大脾肌肉可以一腳踢死人就正

由佢囉個人浦過頭架 ...
咁佢都唔開咪由佢沉囉 ... 幾型 ...
我相信 ... cb 期沉 post 幾日既團唔多架 !!!

韓國人既eq 同勝負欲係咁痴線

其實已經好勁 ... 大脾內側幾條都出左黎 ...
已經係一對奪命香雞腳

返工啊 u開啦

你番通宵呀 ... 琴晚十一番到而家呀 ?
叫一聲人幫你好哂你時間呀咩 ?
DLLM ... 正仆街仔 ...

忙內越嚟越正

不嬲有入
今晚執相上黎

到最後咪又係你開

係 ... 我抵唔住頸 ...
同 d 女人一樣口話唔好 ... 但係最後都係肯俾人拮 ...
我賤格 ... 我淫盪 ...

留陰真係好鬼正

以前Minx時期都有留陰架

短金毛 ... 效果爭好遠 ...

未見過有人個個頭係靚
見到就想一巴打死個髮型師

LULLABY 搞相展 ...

全部都係娟?

有無神圖？

娟展當然全部娟 條友好似real rich 黎

絹妹發生咩事

有 D 團照既咁 ...
不過主力係娟啦 ... 仲要就牛一搞 ...
霖撚死 ...

呢個人影得好靚喎

唱 Shawn Mendes ... 真係有分加 ...

逆生長

做乜勁

現場三景之一 ... 呢條聲最清 ...

好撚勁架真係 DLLM ...
隔離都已經好撚勁 ... 呢邊大小小 ...
仲撚勁 ...

喂快手小小推左佢 ...
開新 post 啦好嘛 ... 雅雅生日係 8 月 10 ..
娟姐生日係 10 月 1 ...
幫下手 ... 好無先 ...

幫推 娟生快 日本出道大發 mama來港紅地表演fm大發 裕賢生日快樂

kai 腎生日快樂
我 dllm 我同佢同星座早佢一日

我同東東同月同日

但你係大佢四十年既白羊
鳩毛都白哂既白羊

無四十年啦

原來係四百年

四百年仲同到你講野

兩個古董係度講野

流星插住喉吊命同你講野

有無大佬知26號fs卡派邊個

SPECIAL STAGE !!!

影到佳泫好肥

唔準用呢個字架 ...
係比較闊落小小 ...

佢一同賢b 行埋一齊個對比就

一笑就有極濃厚既 KAI 味飄出黎 ...

電單車正呀

唔夠閪喎

投票呀喇喂 ...

點兩邊都投呀大佬

要就無話唔得既 ...
魚與熊掌 ...

魚與熊掌下句係不可兼得喎

你試下禁完呢個 ... 又禁埋果個 ...
再禁 VOTE ... 睇下兼唔兼得 ...

其實
我無ac

正到嘔

the show 想點

被逼害

喂快手推埋佢啦好嘛
cb 無新 post

5x點推

炸相啦
二週喇

其實我想問東套衫想點 ...

著左個黑 bra 係出面既茱迪阿伯特 ...

娟哥: 我就生日喇 DLLM !!!

2日推2版應該輕鬆啦

由而家開始
1打到48
我先
1

我豬仔

2
我有內容架喇 ...

最上面粒好緊 ...
爆紐

母親的決擇 ...

DC區做咩貼宇少果張 快D換番DC TWITTER 果張

推爆左等你開

粒紐我搵錯地方

我唔喇 ... 隔離我開左 ...
呢度又我 ...

我唔想好似以前除有奶阿公咁 ... 成個音樂幾個 topic 都係佢頭牌 ...

插隻手指入去喇已經可以 ...

是但啦 ...
小人地一位數 ... 人地仲要係 48xxxx ... 我地 8xxxx
貼出黎好減士氣架 ...

而家都仲見到5個

唔係點會叫阿公 ...

唔講冇人知既

唉～好想揸埋一份

好啦我幫你渣啦 ...

你今日前線？

我係唔會俾答你既 ...

我做乜係香港⋯

又搞佢

有好多Jiu圖可以推po

special mc ...